快啲搵人買埋部A3佢

S3番緊新款
淨低啲A3仲喺度妹下妹下

錦龍想當Luxury Brand做
清咗都未必入